(氣餒手足入)一場夢令我重燃呢場抗爭運動的熱情

首先，利申番我係和理非無上過前線
因為家庭工作種種問題一直無勇氣
尤其近期popo大舉濫捕，真係驚比人拉
然後尋晚就發左場夢
夢入面我成為了一名前線
明知full gear都唔夠popo砌
明知出去就有機會被捉到被毒打
明知會犧牲前途會有好幾年係監倉度過
果種有去無回既忐忑不安同恐懼
真係好撚真實呀
我想係度再一次向咁多位勇武講多謝
你地既付出我地無唔記得，亦唔會被白費
三千手足被捕，佢地被虐打被失蹤被性暴力，大好青春花係監獄度，出到黎因為案底好多工都做唔到，一諗起呢度，我地就絕不能放棄
踏入十一月，勇武同和理非唔可以再互屌
請大家回想起初心，六月一直叫緊既口號
不分化不割席係方針係方向
兄弟爬山各有各做係實踐係行動
因為我地有同一目標同一理想
五大訴求缺一不可
光復香港時代革命
齊上齊落煲底相見
香港人反抗
共勉之

勇武點樣行動我地唔會干預
無論點都支持
至於我地和理非
都好多野可以做
二百萬人數就係我地既後盾
必須做好長期抗爭
將抗爭融入生活
比林奠知道一直呼籲社會各界一齊止暴制亂就係一個笑話
由始至終暴亂源頭就係佢同埋popo
我地要令社會各界無論黃藍中立都要明白
真正可以止亂就係要令呢個港共跪低
文宣，twitter戰，捐錢，支持黃店經濟圈…

用"甴近平"代替"推"

甴近平

甴曱近

寫得咁好都無人推
唯有自推

容易無限支持前線
做乜都支持

無錯
世上只有呢個政權先會一直無視二百萬人既民意
所以勇武們,你地做乜都得,點都支持